有冇鍊金術Ching ？最近考試想問啲野。

最近想鍊成隻識講野嘅合成獸，搞唔掂就冇哂經費。
在下重有個女同隻狗要養。
依家揾黎揾去都揾唔到要咩材料。
求ching 幫手

放心 過多兩日你自然合到

是旦搵多個女人做老婆咪得lor

咁簡單都要問

遲d行街見到塊面有個X字傷疤的人記住行去打招呼，有你著數

在下重有個女同隻狗要養。
依家揾黎揾去都揾唔到要咩材料。
有個一石二鳥既方法

某一日會有2兄弟黎搵你,到時就係時候

愛德。。。華

你自己都成隻狗咁啦
直接去考試咪得囉

建議樓主盡快帶埋屋企人著草 唔走會冇命
識少少鍊金術搵個鄉下地方已經夠呃飯食過平凡人生

講還講唔好貼圖

我老母死左
我想鍊返佢出嚟 點知搞到細佬無埋個身體
想知再講

唔洗啦，返去等消息啦

洗撚合成咩on9仔
直接出去買條會顯示隻狗諗緊咩嘅狗帶咪得
而家嗰啲智能狗帶已經識發聲架啦
合成之前諗下有冇咁嘅必要先啦
鍊金術唔係隨便用架

做乜唔入「通靈」post問？問「普通人」你覺得會識咩？